msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: muki-tag-cloud\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-10 00:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-10 00:55+0800\n"
"Last-Translator: Mesak <mesakey@gmail.com>\n"
"Language-Team: Muki & Mesak <mukispace@gmail.com>\n"
"Language: 正體中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../muki-tag-cloud.php:31
msgid "Setting"
msgstr "基本設定"

#: ../muki-tag-cloud.php:67 ../setting.php:26
msgid "Muki Tag Cloud - User Options"
msgstr "Muki Tag Cloud 設定值"

#: ../setting.php:16
msgid "Settings saved."
msgstr "儲存設定值"

#: ../setting.php:22
msgid "Settings deleted."
msgstr "刪除設定值"

#: ../setting.php:27
msgid "Updates your settings here"
msgstr "在此更新標籤雲設定值"

#: ../setting.php:36
msgid "Use jQuery For"
msgstr "使用何種 jQuery"

#: ../setting.php:40
msgid "WordPress jQuery"
msgstr "WordPress 內建 jQuery"

#: ../setting.php:44
msgid "Template jQuery"
msgstr "佈景內建 jQuery"

#: ../setting.php:48
msgid "Font Size"
msgstr "文字大小"

#: ../setting.php:50
msgid "smallest"
msgstr "最小文字"

#: ../setting.php:50
msgid "px; defaults is 12"
msgstr "像素(px); 預設為12"

#: ../setting.php:51
msgid "largest"
msgstr "最大文字"

#: ../setting.php:51
msgid "px; defaults is 36"
msgstr "像素(px); 預設為36"

#: ../setting.php:55 ../widget.php:92
msgid "Color Scheme"
msgstr "色彩風格"

#: ../widget.php:8
msgid "Muki Tag Cloud"
msgstr ""

#: ../widget.php:9
msgid "Tag Cloud By Muki & Mesak"
msgstr "標籤雲 製作：Muki & Mesak"

#: ../widget.php:32 ../widget.php:67
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: ../widget.php:70
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../widget.php:70 ../widget.php:72 ../widget.php:82 ../widget.php:84
#: ../widget.php:87 ../widget.php:89 ../widget.php:92
msgid ":"
msgstr "："

#: ../widget.php:72
msgid "Tag Cloud order by"
msgstr "標籤雲排序依據"

#: ../widget.php:75
msgid "article"
msgstr "依照文章數量排序"

#: ../widget.php:79
msgid "random"
msgstr "隨機排序"

#: ../widget.php:82
msgid "Widget Width"
msgstr "小工具寬度"

#: ../widget.php:84
msgid "Widget Height"
msgstr "小工具高度"

#: ../widget.php:87
msgid "Min Num"
msgstr "最小標籤數量"

#: ../widget.php:89
msgid "Max Num"
msgstr "最大標籤數量"

#~ msgid "px or %; default is 400px"
#~ msgstr "像素(px); 預設值為 400px"

#~ msgid "px or %; default is 100%"
#~ msgstr "像素(px); 預設值為 100%"

#~ msgid "Tags Cloud"
#~ msgstr "標籤雲"
